2019年第91屆奧斯卡金像獎頒獎典禮確定無正式主持，史上第2次

今屆奧斯卡確定無正式主持 史上第2次
06/02/2019 21:25:00

美國廣播公司和美國電影藝術與科學學院已確認，第91屆奧斯卡將不採用主持人，由出席者頒獎介紹來代替主持人串場。

美國廣播公司娛樂部門主管柏克(Karey Burke)表示，這場頒發影壇最高榮譽的盛會將放棄網羅新的主持人，而是將主持工作分散給各個頒獎人。

奧斯卡上一次無主持人是在1989年，當時制片人艾倫·卡爾決定增加許多嘉賓來代替安排一位主持人，本次第91屆奧斯卡頒獎典禮將於2月24日在ABC電視台播出。

真係無人肯做咩 咁多名嘴主持

最年d奧屎卡多類都係d左膠片、女權片、力架片拎best picture架啦

左膠圍威喂party

抵撚死，睇死收線再創新低

收視

遲下可能拍套左膠+反Trump+女權+黑人+環保+LGBTQ+素食+動物

仲有反耶木屍林

真係福氣嚟，福氣到極點

我覺得力架俠今年會拎best picture.
如果佢拎唔到班左膠同力架一定又話systemic oppression, white supremacy,

都係Green Book大機會啲，黑人種族歧視史，亦有劇情，演技一流

要政治正確 基本上聖人先主持到

垃撚圾 佢唔敢邀請ricky gervais黎做

要成世人都無metoo racist sexist 誹聞先有資格

我覺得Kevin Hart 都可以話係塞翁失馬，焉知非福

起碼冇咁左膠

你拍d黑鬼有幾慘容乜易 要有劇情又持平先難

我都覺，套戲盡量重現當年個歷史現實出嚟
不過中間都始終加咗一段gay落去

仲要男人要表態支持女權 唔係就女人做 最好就黑人 要識串侵侵 最好加埋Gay gay地依排興

梗係無人敢做啦，陣間又唔知俾人砌咩罪名
文革式批鬥咁款

故事講述不久未來 一名墨西哥 素食 有色人種 雙性戀變性人 穿越圍牆後 致力推動美國的平權運動
其中情節包括 去餐廳派動物屠宰傳單 進行變性手術後對自身認同 同另一名女性戀愛遭其家人反對 以及
穿越美墨圍牆既人道慘況 可謂精彩豐富 成出戲都想煮死侵侵

gay gay 地呢個真係尤其泡菜嗰啲，嘩屌嗰啲所謂男明星，有冇整容都已經不在話下，個個油頭粉面、陰陽怪氣咁又會得嚟咁撚多人迷，真係唔識講而家啲審美觀

睇字後反而想睇

拍得成都唔出奇，荷里活大把錢

係青靚白淨得黎又要有肌肉

覺得好吸引
應該可以笑下

邊個敢做呀
接之前要check下自己twitter講過啲咩因住比人批鬥
比我都唔撚做啦 你班左膠玩飽佢囉

青靚白淨同油頭粉面，我覺得真係一線之差

有肌肉，真係大隻都話，好多都係奇奇怪怪，唔識形容

做得名嘴都應該講野有d踩界

你漏左佢仲會屌人用飲筒

點解唔搵番Ellen,受歡迎,講野又唔會踩界,上次佢做個屆氣氛輕鬆,政治元素無咁重

太大壓力唔做，收視唔好又做臭金漆招牌

搵CONAN做應該會笑死

Trump 上過Conan

KH 真係唔做
嗰陣睇佢上 Ellen 以為佢最後會返去主持添
不過依家左膠到咁西利，真係睇都廢事
已經幾年無睇任何頒獎禮

唔做好過做啦

咁又係
kevin hart套新戲有無人留意收唔收得？

比人摷番10年前個TWITTER 出黎, 話佢反同

係
智障到唔識形容

關乜事 Trump夠上過Jimmy Kimmel 仲要係臨佢主持oscar前個排 咪又做左兩年

加上Trump上Conan係幾多年前嘅事 個時仲未係個個都憎侵侵

唔揀Conan我覺得係驚佢講野太過火

一嚟Conan大癲大肺，二嚟今時今日美左啲思想真係唔可以再用常理去理解

E+做奧屎卡主持要查家宅、查下由出世到E+有冇講過、寫過、諗過d sexist, racist, homophobe, xenophobe, islamophobe既野

如果反耶、反白人、反男人既會有分加

不論影評同票房好似都唔多掂

劇本問題

邊個做主持應該會比人起番佢十幾廿年前響網上面既留言黎批鬥

d人仲成日笑連登仔要搵處女做老婆

Golden globe 好睇過oscar好多

oscar年年都好期代
但年年都失望
睇左咁多年真係得ellen同hugh jackman 個次好睇

有d host明明本身d作品幾正
但host oscar好悶

唔知，冇睇，香港好似未上？好似話同法國原版差好遠

因為已經搞到好撚公式化，一定要講某啲嘢

劇本黎講套野唔岩當笑片睇
要當勵志片黎睇

講錯野隨時比人批鬥架

成個holly wood 既風氣真係好虛偽好難頂

我淨係見到Kevin Hart同Bryan Cranston兩個個名已經想笑

的Obama 上去囉

不嬲左膠當道既Hollywood竟然會有性侵事件發生

oprah 根本就知道 harvey weinstein係d咩人
有冇見oprah出過聲

今年應該係黑豹個主角一直係台上，之後頒獎嘉賓輪流上台頒獎

Green Book 拎硬 BP

史上第二次
第三次
第四次
第五次
第六次

性侵定陪訓上位真係口同鼻拗, 不過依家既玩法係總之女人講既就唔駛證據

係導演要女星上床換戲, 定係女星同導演上床搏上位邊個知

話唔定係d臭雞勾引d導演tim

想問下上屆jimmy kimmel 評價係咪好差？之前聽講又話搵佢做多次

最差一定係James Franco夾Anne Hathaway
根本就係中學sing con司儀質素

Conan擺明係好難估到佢臨場發揮會點
佢一嘢大大聲串班左膠 個場就好尷尬
不過check返原來oscar有請過letterman主持

2018，90屆，收視最低

奧斯卡收視率90年歷史最低！網吐槽4點：看到快睡著

David Letterman Hosts the Oscars® in 1995

=
係，Conan 好正 我甚至鍾意佢多過Ellen 同Stephen Colbert
James Corden都算，兩個Jimmy 不值一提

講咩都有joke police捉鳩你
乜都offensive 咪變相悶囉

一嚟，二嚟：Jimmy Kimmel 本身

佢地除左講阿侵仔乜乜乜仲識講d咩

日日都提住Trump證明班友好撚在意Trump

冇阿侵做對像佢地冇野講架啦
一係咪24/7咁吹奏民豬黨囉
見垃圾肯講Justin Fairfax單野未啊

而家佩屄攞曬彩咪瘋狂恥笑Trump囉又

我見過左膠都護住Justin Fairfax條黑鬼真係笑撚死我

人地講得出時地人，班左膠都話not enough evidence

kavanaugh個陣條臭雞ford時地人全部都話唔記得都可以話enough evidence

佩露閪條賤女人提都唔提Justin Fairfax單野

賤屄、老妖

同西坦一樣

Meryl Streep 都係
話從來無聽講過呢啲事
仲曾經讚過 Harvey Weinstein 係 God